[PS4]Monster Hunter World[69] 年30都要OT...

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文網站教學

日本網站教學

台灣網站教學

香港資料庫by連登巴打

配裝模擬器 Skill simulator (日本語)

***新手獵人Q&A***[/center]
Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。

Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。

Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。

Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角

Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。

Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。

Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。

Q：PC版幾時出？
A：預計2018秋季出。

Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。

Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。

Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。

Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任務板join番。

Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。

Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。

Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。

Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。

Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。

Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。

Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。

Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。

Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。

Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻火。

Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記低。

Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。

Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，就接到個麒麟任。

Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。

Q：500萬道具包點拎
A：去小屋個管家禁追加內容，無嘅話就等多陣再搵，個活動壞壞地。

Q：上下位/ab混裝出唔出到套裝技
A：可以

Q：點解唔整TG GP
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。

Q：激運劵滿左點算？
A：手持5張激運劵再攞每日登入獎勵就會激運劵變飯劵，所以想繼續激運就請先用左佢。

Sample link:

貓技能YOUTUBE

貓技能文字版

有Q&A/想係個POST加野嘅人入依條LINK

1001樓唔開POST: JerrySiu 祝你與綠同行

有無人計到匠個效益對攻擊力影響大唔大

有無巴打帶人過49麒麟
打左兩日打到想棄game

有冇手足幫打juno
我想合把弓同裝

抵啦

大檸樂...要爆角斷尾刷玉...

仆街我一直係度睇點解成10分鐘都無人講有無位 原來1001左 對唔住

試下入人場 打完都當你打左

無特登搵人
唔知你唔打住

白斬打94 藍斬打85
都幾大

我打開果隻GAME見1001唔開我都會代開
當然裡面必有祝福字句

黎！

想問個粒污穢的xx石係咪只岩 rare6武
合左落rare 6武再升rare會唔會仲係到

單人易打啲

BTW 你地角龍盾客化D咩? 2個攻? 定1攻1會 定1攻1吸血好

有冇歷古場

太刀定槌？

武器未升到頂唔用得
姐係你把武有rare8既話 rare7既時候係客製唔到

xDvn2HynQAt
招刷幫打juno

太刀 不過佢計數害個mechanism係一樣

想整斬斧

幫人你打到5點

我愛你

冥燈 主線 -3

有無人有金調查鋼龍 想刷玉

歷古歷古 我開

但係點解你要打自由任唔打調查

有冇人有性趣

但係rare8就要英雄石
咁個粒污穢的石有咩用

哇好撚吸引 不過你地打啦

今晚打通宵

btw未打得住

有d武得rare6嫁之麻

sor 再開過

有冇code

code bro

跟隊

痴線5格吸哂d人過去

小薯未打過5格

我開左3銀

我冇調查得自由 佢調查灰左

你地咁多4格5格, 我仲係到玩緊2格

我入人地二格會易d，入4格唔夠人快

次次見到起勢撳OOOO都係入唔到

立花

十把之內

套裝應該點執？
冥燈弓
龍獨眼a
滅盡身a
滅盡手a
滅盡腰a
火龍腳a
體術石
上個po
咁應該用咩弓同手？

我發覺報錯數
我身上面仲有9場3格屍套
計埋打左應該差唔多17場

仲有出左個4格炎王

乜都冇出過

31條屍套無玉

肥機無人權

泥魚龍果然係龍玉好朋友

慘爪龍係飛雷龍亞種?

又幾似

感謝你

咁你依家有咩技

我夠鐘差唔多要出去

我入到去冇開 隻野冇訓教

sor 比隻野打左落流酸度加暈埋

基本上係得裝既技
冇刷到勁珠

唔緊要啦～
我屍套好多

唔想返去睇d裝有咩技
不過弓都不外乎 體術 耐力回復 強弓 呢三樣野
弱特睇你想唔想要 我依家開始唔想要了

點解唔想要特弱？
體術 耐回 弱特都3

有條撚樣入黎死兩次走係咩玩法？

其實弱特係好野黎既 不過我覺得唔係成日打中弱點 再計多50％既話我覺得有大約4分1既時間都無因為佢而有爆擊 咁我轉做d常駐既技例如集中體力或者屬攻都可能返左黎咁 然後唔用弱特又可以唔用超會心 加加埋埋有好多格空左出黎

有冇人可以幫打juno？

斬擊斧好mk

例如好似鋼龍咁 一係打屎忽一係打頭 打頭可能中兩下又射唔中 射唔中個度又要計喎因為你射身suppose你應該會中嫁麻
同埋我唔玩龍恥 覺得係咁a隻龍個頭傷害都係差唔多 剛射我有強弓一射都打6下 龍恥就算訓低都未必有6下大既傷害 好多時都係距離摸唔好
所以有少少覺得 體術3 集中3 內回3 火龍裝 玩屬攻珠 攻擊4 個輸出可以持續d

有無巴打打鬥技大會？

主線

有冇巴打幫手打歷戰麒麟

梳

鋼龍3格3貓4場 有無人打

係

今次呢個5貓

單抽
輕弩
眠彈
大爆彈桶G

完

code

6jWdEMEaeDXb

4格屍套

可唔可以比你套裝黎參考下？

3HwYKPwRWGk7

psn: kpm132002

thx

入左

點解火龍紅玉打極都唔出

我玩完呢場入黎

我鋼龍寶玉都係打極唔出

hi

其實咁多人LFG點解唔學PUBG啲人開個discord

而家角龍終極輸出裝應該係點,如果有耳塞的話

有無冥燈或者滅盡團

歷戰鋼龍係咪唔會出寶玉
刷左成個下午都無

今日攰死本佛
巧想打歷戰

插左3粒體力珠再加貓飯，用生命值硬接左炎王龍招大技，都重有10血左有

好在冇貓，死左就3貓

想刷玉都係打普通調查好啲

歷鋼龍係條尾掘過一粒玉

我打咁多場未試過斷到尾

有無人打天下無雙啲料？

打緊5貓屍套既巴打轉頭打唔打4格炎王

sor我拎多左格藥

第2次打冥燈打剩10MIN提示先斬得死,
都係整好上位裝先再打算了

-1

仲要返工呀屌

Sunny巴 用耳塞真係爽好多 低攻啲都抵

想轉玩輕弩
有冇混裝介紹 斬裂係咪已死

你其實返咩

喂屌，邊個自己入左黎呀

斬裂神教永恆

sd左密碼比你地

只係少咗彈麻煩啲姐, 都仲係咁強勢

終於出到50分鐘麒麟任, 仲有成4次, 今晚慢慢執

其實有得踢人

有冇野可以R下打

得閒試下juno
一埸成60個印 10幾個刺

終於清哂食材任

屌自膠
哂左一次

年30收早 4格3貓鋼龍有無人打

原來Juno都唔會打？
不過Juno好珍貴

我

佢會打你 你草返20分鐘出去一次 最後25分再出多次
加埋個研究者頭 我一埸最少三個任

係？？？小隊 想打就入-3

想問下點解打左幾次上位角龍 個圖鑒都唔顯示進階報酬有乜 就連上位既料都冇

等有探索好天氣先去執 研究者頭係咩技

執下腳印啦

研究等級唔夠

-1-1

差飛龍coin

有人有太刀裝推薦嗎?

已入

新手想請問滅盡龍秒招係乜嘢
因為我見我自己 用大劍 擋咗兩嘢
關唔關精靈加護事？

係果D基本裝黎 你去工場睇下頭果幾件既頭就應該會見到
招技加出任既機會率

我未整好 未齊珠整唔到

下次試下唔好擋睇睇

屍套剩返果d唔靚
打4格炎王好唔好

正常如來神掌你有氣又開得切盾/ 格擋係唔會死的
如來神掌硬食低防最多都係扣你一半血 但雙劍 弓 弩 or 其他冇格擋既多數都會俾佢秒

打炎王我轉玩笛

因為見你哋話滅盡龍大招要收刀 向後跳

我凈係打過一場飛龍
其他3種都未打

唔該晒 配埋探索好天氣一場20任仲唔係走唔甩

弓打唔中弱點真係解決唔到
除非你用拔弓龍矢套
如果唔係你至打多幾分鐘

佛陀巴你響佛祖度學果招如來神掌勁定juno果招勁

三格黎
4格2人

會唔會有巴打開到usj

我想屌你得唔得

其實呢個都岩 打唔中弱點真係好細力

我off先呀 下次見

For 無得檔既人

有冇人打歷古

從天而降既掌法你見過未

開住蒼火等你

貼頭剛射係正解
有強弓弱特唔係講笑
當然有柱就仲勁 57秒JUNO

I want but i can't

我食飯先 半個鐘後ok？

Teri巴仲有幾多場

留返場4格炎王比你

半個鐘後我都差唔多食

last一場

6jWdEMEaeDXb
4格屍套-1

我嗰啲任唔靚

8點打？
或者聽日我都得

有冇人帶我打冥燈龍
3R86uBWTpEuf

其實我好多兩格,不過唔開咁解

我都要出去了

屌你四把太刀

想跟，做緊節

屌你比咁多粒3級毒瓶我做乜撚

幫打冥燈龍主線
3uJkMYCR64Ak

我黎，番位

咁多兩格歷古
有無人想入黎放題
我想試下玩笛

有一場三格炎王有無人打
得返一場

黎緊

冇？

未講完句野已經滿

唔該曬你

咩id

又禁快左入左去

唔洗啦 你地打 我去幫巴打

遲左了

開吧 其實係我都要升

照開？ 得2個

有3個？

有 等我 即到

有我

夜D 食埋飯有得打

斬腳大會

多謝師兄幫手

冥燈刀世界第一

岩岩真係有幾下郁唔到

太刀人用咩野身多

正路 四把無得避

你地用咩裝,不如分享下

杜賓

新手留名
滅燼龍街場成日俾人貓車到輸
我都只係想刷裝姐

閂左機tim
我都係滅火 但用冥燈刀格硬加耳塞
其他位塞返攻擊珠

無靚任了
多謝咁多位巴打帶我打

Juno算係咁
爆鱗龍先on9

我係蒼雄火，為左推高個看破，著左慘爪腰

SOR 以為4人任 係度ON99等

其實我都係鐘意剛射多啲
打鋼龍插強擊瓶可以50x6

開頭都諗全全攻係最勁 不過加左耳塞 一場打多好多傷害

新手留名 食完飯返去推主線

炎王 3紫 3貓 15分

EAupvDhFcEC -2

有無巴打玩開通2 其實使唔使一定用冥燈裝個慳彈效果

打調查任好耐冇輸過

有無歷古團

-1 有笛carry

留位 開緊機

畀人搶左，KK是咪巴打你

呢個po d人好惡

旺角美欺

新手想問溫暖的毛皮點拎

羊仔

點解手足成日打街場都輸
我未輸過

多謝巴打們解左任

唔知點解拎唔到達人煙筒
做完提味任拎左鬼芋酒但搵補給物資所負責人無俾任我..

Jerry巴歷古歷古

打任務次次都輸
調查任先會冇事

唔該曬3位巴打

打左上位飛雷龍先有

哦 我未開過任務
通常打任務個啲都係無打過先射救難
咁唔怪得既

岩岩我係槍果條蛋散，貓左次嚇死我

遠攻連打兩下咪會食
近攻就看唔透，應該衰貪刀裝廢

5星果個？

全部任都係研究基地接 交貨任要返調查據點交任 然後返研究基地接新任

有無去基地睇睇有無感嘆號

逼我換弓

上位慘爪仲勁過古龍 打古龍都冇咁辛苦

剩返1場 打完呢場食個飯中場休息

6星

炎王遠攻真係好難打

打過黑角未

死左2件 我都驚驚地

無哂感嘆號喇
但我去調查劇點睇交貨任
又唔見有達人的一杯

打6星狩獵飛雷龍

要做研究基地個邊d任

另一位巴打係咪唔打？

-1

我黎我黎

好

巴打你好撚勁 條龍比你射低幾次

隔咁耐 條友又忽然入任

我讓返

屌

sor, 剛剛行開左

屌，佢又quit任，想點

sorry呀

好惡

4格屍套 1貓完場

有信心請入

6jChjG8FZjGX

sorry呀，頭先行開左，剛剛quit係讓返比美欺巴

下次行開講聲嘛

屬弓定物理弓好d

有時開場無加密 試過有唔識既入左黎

想問一問，點解我無死神裝整

入了 vividuck

假膠刷唔到想要嘅英雄石過年架喎

岩賊龍lv幾多

收到

出左解放珠

仲食緊收年飯 今晚返去打

有喇 thanks巴打

真係勁多杜賓
我諗緊轉唔轉慘爪同冥燈

任務果隻唔知點解好簡單 冇人貓車 （但出好少素材）
然後係咁開自由滅燼 打左成個下晝贏得一場
其實會唔會單刷仲容易啲

利申防具全身熔山龍b 武用礦石五百幾攻果把

見人玩角弓屈哂機 加粒無屬真係痴撚左線咁

有無人得閒幫手爆鋼龍角
我負責眠

打調查

同你刷啦

呢度有無巴打會有街霸任 好想要套裝
究竟係外形定係裝備黎
定係外形要俾錢買

咁大獲

但係我刷齊左啦喎

係咪有sf5先有

新手太刀撚留名，想問下太刀邊把好用？依家先打到櫻火 瘋狂彈刀

食完飯返嚟再刷

bug

飛雷再上滅盡

好似係 先行配信咁既套

實測下貓飯好玩氣 加 研究者 之下
juno任多d 定係馬仔多d

juno 任掛機就有腳印汁方便D

我買馬仔

乜有唔同架

套裝係開任打返嚟，唔係外觀，有sf5個save就有得打先，但係昇龍同波極係dlc,要買

連登有愛 但食緊團年飯 夜啲先

唔知幾時打左粒增彈珠
可以換左隻岩賊腳

調查任有額外獎 你要素材就打調查任

d人通常正常好多

從來沒有
從來都沒有

我有save啊

有幾場

我嗰陣刷都頂唔順街場

巴打洗唔洗我幫你

我又黎幫

好多基佬

想問點變lv5?

係咪有得跟機

相同技能會疊加上去

1粒=1lv
5粒=5lv

唔係遲打同早打晚分別咋咩
幾時開波

Thx兩位巴打

岩岩訓醒
想問下出左恐暴龍未

好似今晚12可以開波

出左

瞓咗冇睇，jerry巴又大炒我地幾多hr

琴日話今日無咚咚咚三兄弟，話鳩我印尼版條友係邊？

Hr只係毒撚之證黎姐

聽日打街霸任

聽講係歐洲人黎

發覺街場d人唔係好識打麒麟
諗住入去執足跡刷下歷戰麒麟 順便幫下人過主線 點知入三場 三場都係三貓完場

古代樹鋼龍真係好ON9
D地形

我淨係識屈佢斬裂

團年飯了 唔打住

要引出去打

古代樹既鋼龍先至係有古龍實力

視野好差咩都睇唔到

囡囡變都變阿龍

想問下咁砌可唔可以? 新手銃槍

Btw你地係點樣遇到古龍打交 唔計熔山

貼錯post sor

十碌野招破風戰術

見過 滅盡打鋼龍炎王

最慘係1個角仔打到隻龍,但係要同雙刀一隊

銃槍洗咩著衫架 帶把武器就打得啦

雙劍由頭斬到尾果招真係好撚型

打自由嗰隻先會打交 未見過第二隻古龍同場

點樣先會見到嫁

傷口巴吃完飯未

有冇人幫打鬥技大會蒼火

插粒飛燕滑步落去 冥燈都要熄燈

終於用盾斧過到歷戰麒麟

有排打

食飯先 thx

有閃光彈同不動衣，不動衣用完佢都敗走出左去出面空地，鋼龍係唯一一隻打野團一定贏既龍 由頭訓地下訓到尾，一飛就訓

有冇人需要捉歷戰蒼火龍,我有但2人打

用黎開任

-1

仲有1場 另外仲有4格屍套 死2次

我都有個四格，一齊？

係唔係所有歷戰既龍都要捉一次？

EAupvDhFcEC

6jChjG8FZjGX

最好都要，因為要開9星啲衣裝任

今日第一場銃槍歷戰
只係死左一次 繼續努力

黎左

一開始儲紅盾紅劍
之後騎佢老母放咗一吓超解
硬化就即刻插療煙披耐雷
儘量Keep紅劍，Keep唔到就用斧扑一下頭就碌走

佢放幾排電個陣其實好大硬直
走啱位其實可以放超解
不過放幾排電真係好難睇邊到冇判定

最尾打到瞓覺
放兩個大爆G, 直接超解一下扑落去爽呀
算比想像中快18mins就KO
好撚開心

唔關事，捉五隻歷戰hr30以上果啲怪就開任

新玩輕弩 巴打們慘爪定屍套比較好？

5種hr30同5種hr15都會開

裝強壁珠擋電gp超解佢

熔岩龍真係咁難打？ 街場班友係咁死

學到

無錯
一飛又跌勁易打

哪有珠
啱啱先過歷戰麒麟喎

街場表示照輸比你睇
隻龍仲係風入面就閃落地
著住不動衣衝入風入面唔洗幾秒就死咗
日日都見唔少

有冇人可以一齊打硬幣
我要整天下無雙刀

盾斧客製強化係咪升曬攻就得

唔係櫻火龍同蒼火個任

咩任 我冇捉晒都解晒全部任，係差100hr果個

有好多任都要捉過特定既歷戰怪先會出
詳情你要搵返巴哈個POST

有冇人幫打7星櫻火
6EZCHZPw2tmT

我都想整，但係鬥技係咪要用指定既裝，我唔識用

招瘋狂強姦屍套龍隊
只為寶玉

兩隻 打撚死人咩屌

想知點出

有性趣 打埋歷古過黎

15隻怪 調查level max
無記錯既話

捉5種hr30以上唔同嘅歷戰龍，之後武器商人會開依個任

搭單問
係咪唔駛Rank A都可以拎哂啲裝

有兩個版本嘅？

無打呢個任係唔係唔會有clear

其實鬥技場打角龍黑角唔算好難打，因為佢地一開場就會打交，幫你打少咗好多

冇打會係藍clear

有分紅色CLEAR 同銀色CLEAR

個任好易出

唔洗拎a都會有硬幣，rank a只不過係佢餐卷嗰啲會比多啲你

痴線表示好多野都唔知

係，自從發現用隱身衣係兩隻火龍中間掉石會互相噴火之後，勁易打，次次都著衫瘋狂掉石睇佢地互噴，到冇咩時間就掉去擊龍槍果度拉拉手制

哇個真係學到野

長知識

用隱身衣掉石會唔會解隱身?

成日諗緊點解只要隱左身，兩隻野就唔打交，原來要咁做

琴日同fd刷升雙天刀啲料發現最撚難打都係鬥技場打蒼火，嬲撚到我刷夠料即刻換返自己嗰套去屠返佢

唔會呀

傷口巴歷古歷古

我隻蒼火得返3次,有冇人要黎

有時打一隻果啲，開場用隱身衣搬五粒大炮對準拉拉手制就180x5

今晚有冇人刷鋼龍

-2

111

我指頭飾個啲防具
有到話要全A有到又話唔駛

密技

平時除左片手 其他武器要收武先可以磨刀

但如果你用shortcut.....

(屌 片手究竟有咩優勢)

飲水可以擋？

未開?

佢送嗰個封龍頭我都唔知點先有，我刷下刷下就發現佢送

刷調查無野做
冷知識
係補給可以買到力/守之護符
可以同爆燐龍爪合做力之爪同守之爪
最勁既係合完之後再買多個力/守之護符 同 力/守之爪一齊帶係身
係可以疊既

又抽片手 已經比人話打少個，仲要咁比較法

出左個五獎勵三貓屎套

上集片手麻騎好勁，今集我唔知片手可以點樣騎怪

今集無人想騎怪
一騎上去就俾人閃返落嚟

留名

係咩 我平時都係唔收刀磨

屌，次次我騎到怪就畀人閃落嚟真係好嬲

閃落嚟隻怪典喺地嘅時間比騎落嚟至少少咁一半，真係咁趕時間要閃落嚟咩

冇冇刷鬥技

同佢地打我淨係閪馬先會騎，其他都係一齊閃死佢算

我隊友答我睇唔到有人騎緊

閃落風點打

刷黎有咩用?

我已經set左句子，大大個slogan話畀人知我騎緊，結果都係畀人閃落嚟

記得射多d閃光 我射左12個了

啲人應該唔睇旁邊

唔好閃佢落風啦...我係撚咁彈走

入唔到風

ok

蒼火最後一次

企左係度

係有得超解抽下水

邊個開

我得兩格炎王juno馬仔

3格屍套唔死得 打唔打

有冇3、4紫歷古呀

打

唔打了 我練歷戰juno

我開 等等

有無人可以帶我打歷戰？
新手銃槍

再開 得返幾次 手快有手慢冇

4AFvJxGkYCrh
屍套3格唔死得 想打就入吧

COMING

唔係
係認真覺得你騎阻住晒

即join

屌咁快手

冇任

我開

四個先開

有冇D唔係屍吐既打,就快吐

都無人打

有冇歷戰團？

有

入人地D 49馬仔場之後抆線真係好狗但又好實用
留低個場主自己打2.6倍馬仔

Toni巴 今次實無死

態度正確

食屎狗 打機打到咁低賤

點樣刷腳印

求幫忙49奇撚
3C6CkQj3k6FG -3

屌 係7-11 買左12個月，但沒多3個月

相反上網買就送 on9

不嬲d優惠都係分開架啦
ps store還ps store
便利店還便利店

我岩岩抆左線之後先醒起好似有問題
應該入D已經2個人以上既場 咁樣就算走左都無所謂

炎王龍2格有冇人打

QCZiYsQbJHe

我買有送
係咪過左時間？

屌 初五先番黎 先有得打
我既炮術豬同裝填豬阿
點gun

打左5場30hr歷，出左2粒r7珠
我轉場了

我上大陸,gg

我都有送喎 26/1買

上次見住個fd 挖左兩粒

好難死呀

有冇人幫打櫻火龍

打咁耐

我廢

4格屍套有無人打

求幫打櫻火龍
6weR6WwPzdKC

我先係最廢個個

炮術我會打埋你果份
裝填留返比你
因為我已經有

新手

仲有冇位

遲左

新手想問騎上去有咩用
下下都係扣1血
又唔係可以定住條龍
定係有特別用途

繼續

騎到佢瞓低咪任砌

插夠數隻怪會失衡

燈到

你個區爆左入唔到

有冇巴打帶打8星juno主線
卡咗成晚

Code

曲

vvbXYy3B7C4

4格炎火1貓 come come come
3tExPi3wtHQ2

最多兩人

有時真係唔好亂立FLAG

得2人不如solo仲好啦

通2輕弩玩cs

有冇歷古團

同求

最後一場3格 完埋我開2格屍套？

-1有冇巴打入

今晚整埋裝無屬佢先

大劍冇角龍武

英雄龍脈石盾斧

有1個應該都夠做啦,我可以入得幫下拖

4格屍兔anyone?
3場

ME

好似好過引

comecome

Join ok

即滿

又full

屍套三格兩貓-2

試玩片手

我有4格Juno 3貓

留返俾我貓 我玩下通2輕弩

同一個集會

好撚癲

-3

無人入拿

媽我得左喇

入緊

仆街遲左

長槍有無咁屈 咩都擋到

耳塞珠有無用

有冇冥燈團

睇你用咩

新手銃槍歷戰特組

整護石有效益d

睇黎我一生只識用大劍

射Juno好爽

我屌佢老味d 日本仔咁撚仆街嘅
打撚完唔俾我收割，屌仲要我冇貓車，係咁補佢地血，佢地都仲要死兩次

岩岩打角龍個巴打
Sor啊貓車左兩次

咁小學雞同人渣邊個國家都有嘅

仆街真係好撚燥，尾又係我斷，角又係我爆
早知係咁我貓車埋算，齊齊乜都冇

新手無人權

街場真係咩人都有，次次玩街場都燥

冇晒lu

有裝抄未

3格繼唔繼續打?

我係耶穌 我依家黎懲治你依個佛陀

YES

執咗麒麟50分鐘, 出咗10個歷古, 8個2格

Go

乜撚野事

你唔好以為我睇唔到你粒英雄龍脈石先得架

不嬲刷歷古都唔係為佢啲料嫁啦

3格c套/炎王有冇人打

一貓團

開左新大陸的白風，有冇人想入嚟痴調查卷

完 我貓哂

4格juno係咪完了

想跟

COME IN

玩蟲棍唔記得轉珠

完左

EAupvDhFcEC
打緊

full左

連住兩鋪出強壁+增彈

新手 3格屍套求帶
4Biy2YRwnQZi

仲未出過強壁

是咪有sfV
12點就有活動打

有左強壁盾斧當長槍玩

幾場

come in

5場
欠2

d撚屌成日唔攞閃光彈

砲術原來係rare8
我的媽呀 一粒都未出過

1分鐘內到

個code入唔到既

應該得 入左兩個了

有3粒

支笛岩岩合未識撚

3格Juno

岩岩開始打上位蠻龍,下下一野秒...點算

見你打打下轉左盾斧

如需要求助
請打code 會有專員幫你

有愛 感謝,但我休息一下先打,搵櫻火野搵到我頭暈

痴線d鬥技一個人打真係打到癲 有無人陪我打

又冇晒lu

做乜阻人掘野

屌你老母cd-rom?我又唔係冇斷尾

me?

我有 4格屍龍 繼續?

打鬥技有咩用?

一齊打蒼火?打唔贏

可能嫌你叮左咁耐都唔肯過嚟

Sorry, 第一次用長槍團戰

岩岩刷屍龍既3位巴打繼續?
我仲有4格屍龍同麒麟

我又想

最後又唔係冇引到 晒咗你個麻陷好似攞你尾咁

其實我唔介意，最後有引到就得

點都好，阻人掘野正仆街

佛陀你整唔整大劍？我可以陪你，我要打鬥技夠50場

唔早講

有無巴打打鬥技7 蒼火

Hi 你開？

純粹搵野搞下

thanks come

無啊我想拎d硬幣整刀咋

62Yj8ckdaiZ

刷英雄石刷到想死

一唔一齊?
我想試下玩

鴨仔我要整把天上天下刀既話係咪要打雙角龍任

街場真係好撚多on9仔，個任明明要捕獲，但係班人就一味狂打以為自己好勁，我想掉玉捉都掉唔到，比班on9狂打cut哂 最後打撚死埋條野

好啊 我一個人打要差唔多20分鐘先打得完

兩隻痴線佬點打啊 除左呢個任係唔係淨係得蒼火

係小隊度開左

4Biy2YRwnQZi
3格屍套

請問有冇人可以幫打一次櫻火龍，卡左3個鐘無人入，打唔到，好撚灰

推

有無用閃光彈

請留下你的曲
我地好快會聯絡專員支援你

新手一問
我問想先可以unlock到 ？？？果個素材

有都唔夠打，好勊打到

ching...

你好窮

電腦大爆炸

陪你打

其實有無需要每個屬性/毒麻既武器都整一支去打？

冇

求幫一次

頭先放唔切閃

佢上天前一下打低左我 我都放唔切

佛陀有求必應

角龍 優質角

想問9星自由任除左屍套同慘爪龍 仲有2個任都係打2隻歷戰 呢d條件係乜
google過攻略 個個網講野都唔同

咁整武器首要注意啲乜
謝謝

謝謝🙇🏻🙇🏻

等我！

謝謝

我打初級用重弩11分鍾

可以嫁，佢一開波會打交 角龍會扣900幾血，之後打死角龍先就ok 琴晚我同個fd都係咁刷

呢度好過tg group, 連登有愛，個tg group 個個自己顧自己，又話幫新手

不嬲話tg group 係垃圾

雙天刀要打岩賊，蒼火，骨錘爆錘，雙角

lol好快

果2個都冇鬥技場入面打

滿咗? (想幫手)

我決定收埋自己係個山洞入面睇佢地打交 打完先出去收頭 好消極

場蒼火點打
想放棄天上天下刀了

如果鴨仔可以同我一齊刷就好

個gp依家點
唔係好多人咩

搵多個人打啦，鬥技一個人打二人血

發生咩事

滿咗！入唔到

Ok,有巴打幫緊櫻火，咁我過嚟

我都唔係高手, 唔識解答
不過你可以講下你玩咩武器多, 實有人教你

岩岩好似入錯任務

屍套打住一場先 夜d再開

捕獲5種危險度1嘅歷戰怪

捕獲5種危險度2嘅歷戰怪

整武器最重要睇d乜嘢？屬性 攻 異常 定銳利度？
未玩過mh系列 唔知點整落去

個歷戰奇撚有冇人霸左位

好撚多人，成千幾個，得10零20個出聲，佢地打來打去都係古龍種，問佢地帶唔帶我打櫻火，當睇唔到

一開始可以揀整飛雷武先, 今集好似好多怪都怕雷屬, 之後可以轉滅盡武 / 屍套武之類

多謝各位連登巴，新年快樂，身體健康，今年賺多啲

嗰邊on9,自己hr升撚完就唔撚幫嫁啦

因為有本佛陀係度

爽呀 出左英雄鎚

呢排條友都冇上黎比人撚

有歷古歷古嗎

啱啱銃槍撚黎派膠

Tg只有小圈子

JERRY GO?

佛光普照

im ready

你同鴨仔都係度啵

打到一半踢人

你開

全部A曬 梭
不過都係冇砲術同增彈豬

一定係隨機！！！！！！

我陪嫁姐，打唔打都ok

點解冇充能斧玩,D武器搵鬼玩咩

pokemon入左 sor點左你過黎

仲有無人打鬥技 62Yj8ckdaiZ

其實就算雙刀太刀都唔係好想玩 太撚廢了

想邀請一個同我差唔多實力既人一齊刷A level

求幫打hr49 麒麟
卡左兩日

4樓鬥技果個

6789我淨係蒼火嗰關拎b,其他都a

無人幫我

打完歷戰萬惡龍出增彈珠

有冇歷古

過唔到蒼火侵唔侵

頭先炎王例牌貓 sorry 未用熟輕弩

轉左遠攻食龍車一下7成 痴線

巴打你D裝全部1lv點打

年30晚求抱團 打乜都得

原來有得升裝
玩咁耐都唔知

你之前都係solo既話
都幾勁

麒麟防有用咩

點會冇

痴線卡住左

點搞

第一次玩盾斧

除咗炮術3同裝填仲應該配乜 耳塞5?

等佢放我監

屌原來差一兩下

我打初級拎b

再黎,開始試玩,等我麻左比我放炸雞先

如果你打黎小組4樓
我叫佛陀 4樓相認

其實咁好似我用睡刀好d啵

有無人可以幫我過上位蠻龍

等等,開機中THX

有冇人想打指引明路的蒼藍星任

sorry adam巴 臨尾我死左

等級

唔好意思,想問點樣睇CODE

option->三角

唔該灑巴打
連登有愛

有無人打鬥技04 請入

option > 三角

想問下
想問下 拔刀流 龍箭
明明我跟岩裝 但係射落去都係唔爆擊？

（防裝齊 3lv拔弓技 但juno弓）
試過一🔺就射龍矢 但係都唔爆 求救

打滅盡龍挖尾出鱗唔係尾，嬲到震

單挑會易打啲
試下
如果單挑打唔贏再搵巴打幫手都未遲

上位蠻龍求救

7vGme7rfdxPD

屌啊差47秒a

有三格鋼龍打
有無巴打入

硬幣係拎黎整武器

咁快滿人既

其實打得唔錯,但我唔識玩依個武器

連登有愛呀

真心on9 我把野打兩下變綠斬

新手勿屌

又話未過麒麟

你係淨係要打蒼火定係咩都打

有冇人互開歷戰玩

咩都打啊,我隨便玩

岩岩有巴打carry過左

啱先幫佢打咗

有冇人想刷大細金

新手大劍上路

想跟，由咩開始刷先？

打完冥燈

睇下你地都差邊隻

嘩屌,點玩呀

Sor，睇錯
係角龍優質角

第1,2,3頁都會部係得銀冠or,冇冠

龍都無得掘就完左

多謝哂咁多位

鬥技場求全a
想搵一位手足一齊過
希望全部一take pass

HR12想打雙幻影 有冇人

3格屍套 共12場
有無痴線佬

我有信心下一次a到

第1,2,3頁都係得銀冠or,冇冠

睇下有冇多2個 我好多都係單冠

睇下有冇斬裂玩

轉頭 打埋呢場

我有金冠

code?

+1

4Biy2YRwnQZi
屍套4場
3格
-2

我都係除左大兇豺同4古龍係雙冠 其他都冇

新年快樂

6nvH3eGAx3np
來吧癲佬們

屌挍手瓜都要用bug 鴨仔好無恥啊

無哂了 THX

但係你用埋統計學都輸喎，點睇

me 1分鐘到 留位

4古龍我都未刷好

祝各位今年武運亨通

98989898

點會既 你打得多過我

又慢左

望遠都玩mhw

刷極都仲係得屍套齊 仲有冇巴打想一齊刷冠

有無巴打幫打櫻火
勁難打

有三格炎王15min

－2

乜全A 有特別野拎咩? 一話係指所有武器都要
我之後同人打 打晒9關已經有2樣野
再1-9 其中一樣武器拎A 都已經冇野

係唔係全A 意思係日文版既A 姐係中文版既B 就得?

巴打我都想一齊刷冠

無一下mk斬係打得中

整係比D垃圾彈我,1粒斬裂都冇

點計到你用bug啊ching

滿左為有自己開
3格屍套
6nvH3eGAx3np

入咗

佢老母 今場唔用mk斬

等我

有冇歷古歷古

刷完呢12場去搵一晚腳印 聽日坐等各位痴線佬carry

屌。。。。差2秒

咪以前咁
型d威d咁

Me

開緊大技停唔到

一開始集體閃佢之後一齊炸先
我禁錯回歸球你死左一次曬左時間

我得浮空同慘瓜齊冠

一陣打唔打多次？

我開番場鋼龍

OK

OK 等埋鴨巴就開 小隊等啦

巴打們歷唔歷古

今晚我諗我要夜d先得

夜d

打邊隻先?

刷陣冠先

打搔鳥先啦就

HR12想打雙幻影活動
MkrQv8XsWzK

你開，我入緊

我睇下有冇調查任先

Good 但你地小隊爆人 我未入

3arK8TrwpYjr

? ? ? 小隊?

比個CODE你
3arKTrwpYjr

我得2場 你地有冇 我開左先

Thanks

屍套有4次 有無興趣留喺營地再清埋佢

我係俺

我有好多

OK 下一場我開埋比你開

我0場之前DEL哂

5038f-mw1 有冇解決方法

一口氣打晒鋼龍/炎王/屍套 似乎無想像中咁難打

打咁耐咩都冇

做咩贏左 我成場係到做緊咩

我可以好肯定咁講 d傷害係佢兩隻野自己打自己打返黎

差1分鐘有a

有B就偷笑啦

刷新最小但冇冠

角龍真係唔難打

我都想R人打鬥技

櫻火龍上位有無人幫手??

求救

7vGme7rfdxPD

打鋼龍磨足30分鐘終於過到，打到成個on9仔咁，完全埋唔到身，成日比佢叫停同比d風彈開 冇乜機會打到佢

noname係邊位巴打
玩笛好勁

救難歡迎

岩岩先見到
我ok ar
我係A

等一等

越黎越快

荒地？

無心打都出3鳥龍玉

真 我都出2粒

呢粒都係公廁黎

反而龍玉唔好出

好難出龍玉

@一一

打到灰 。。。

風壓大可唔可以埋佢身? 定係一定要風壓完全無效?

整砲術護符2要蠻鄂龍寶玉

歷戰麒麟好難打阿

求救幫打49HR麒麟😫😫😫[img]圖片網址 [/img]

有神快拜

有冇人可以帶我打曬佢

hdWJfrjzGeN

一定要完全無效，鋼龍係龍風壓，風壓大唔夠頂

btw mhw有無得加好友

冇，但係有得sd卡片

其實如果用有盾既武器，juno唔係想像中咁難打 ?
反而陽炎龍招大技重大威脅，200血用盾擋都差小小死

自己試幾場先

三隻龍出哂黎

想試打歷戰炎王用大劍擋
一陣入人地場試下先

好撚煩 都唔知打邊隻好

屍套係咪唔出玉架

有冇巴打幫我手打一打Juno

有無人一齊打無雙刀既料

想問下點樣踢人出隊？

6nvH3eGAx3np
重有8場 3格屍套 -1

岩岩先掘到粒

Btw 你聽唔到聲咩

-1-1 快d入黎

想問下第二次打熔山龍個關有無龍玉打??

聽到 你條仆街

Pish

泡菜仔真係狗黎
屌你老味打歴戰里埋唔打
死左即刻衝埋黎掘

嬲what

大劍撚 第一次開左隻冥燈出黎
sos無人入
最黎solo半個鐘完成
係咪好廢
不過0貓完成幾有滿足感

斷左線

貼多次code

巴打你套笛出咩技

攻擊大 防禦大 風壓無效 體力up

我指套裝出咩技

on9 全部差少少a

依次衰過上次

其實諗諗下應該打左隻勁既先 廢個隻後尾好快打死 廢個隻前期幫手打d應該會好d

btw我夠料整把刀 你仲想唔想打

主要係耳塞5 廣域代 快吃 吹笛名人 滿足感

我OK啊

你估咁易咩

打返d a返黎

手瓜都用BUG

鴨仔用先

有冇D有盾斧

唔該晒

求歷古

過完主線都唔比角 差兩隻角就可以升上去啦

想今晚爆機
求幫忙

訓佢教,炸佢先

刷到成個on9仔咁

你估要刷幾耐先有冠

勁難出

唔掂喎

岩岩升上位裝既話,熔山龍裝O唔OK?

仲有鋼龍

我問題 引疚

無事既

夠做架啦

A

試唔試初級挑戰

輕輕一推

正想問你

咁我聽日喪刷先

下位裝一打上位簡直係挑戰人體極限

無人打？咁算

見到有hr平均120既係到恰隻騷鳥

刷呢隻都好D 遲D仲要刷麒麟

32sJE2eBXmna
雙人3格3貓歷戰炎王, 需要爆翼求CARRY

鬥技場雙角淨係用長槍過到
最誇張兩隻協力十連潛
一路淨係舉盾

我拉低曬平均。點追啊 差咁多

上面條CODE係小隊房黎, 轉番普遍房
4ZvnE43a3MwG

岩岩見你走左
我就左去打冥燈

再入有炎王同鋼龍3格

整整套裝先 我諗我今日早d訓 訓前仲要打一陣歷古歷古

唔係掛noname

除左bug狗鴨仔之外無人夠我挍手瓜勁

GO,一齊歷古

有無HR49其撚團, 輕弩佳

輕鬆贏過

我估大金

3格鋼龍有冇人carry

但係你之後連輸三場

乜撚都冇喎

咁都冇

諗下好啦

++

呢隻我得銀冠

有冇人有歷戰麒麟刷痕跡

鎚個暈值真係好低
4個人玩打成場都未必暈到一次

我有成埋奇撚

t7WAEMjz8W6

唔小心出咗去

仲有一次 到邊到接力

洗唔洗轉龍

陣間出去睇睇

我有捕獲

想借問聲 dlc隻恐暴龍點先有得打

出左啦？

咁都要等佢出左先知

巴打
下期6合彩會開咩

請問把武器個屬性灰左即係點解？

聽日下午 洗滅盡龍團 20條
有無巴打join

1,7,17,14,19,49
信我